生活有時爆seed 有時又乜都唔理

唔知由幾時開始
有段時間 乜人都唔理 長頹 成日自己企埋一邊屌老母
又有段時間 乜都好有衝勁 所有事全力以赴 待人友善
不停咁循環 每半年轉一轉咁
有冇人同我一樣
有時自己都唔想 好想搵到個平衡點 唔想再咁飄忽
利申 90後少工返冇書讀廢青

打j調節

每日都有
有時兩三次
J厭了

精神分裂

唔會掛

腦分泌失調

打份頹廢政府工, 可以長期做廢人, 有衝勁時用返工時間做其他野, 想乜都唔做亦得

巴打知唔知咩部門最好

你係咪精神得滯

唔該晒巴打上網查咗又真係有啲病徵